Surface vs iPad

Surface
iPad

兩部都唔同用途

有咩唔同？iPad加個Keyboard根本同Surface無分別

Surface pro? 利申兩部都有

Os,application,i/o

ipad行ios
你可唔可以用佢開幾篇journal邊睇邊寫文再用endnote做citation?

樓主可能以為iPad pro 行mac os

兩部都有
根本唔同既野黎